篤航又有通告，叫員工唔好九月二，九月三日罷工喎

國泰航空發出內部通告，表明禁止員工在工作時間參與星期一和星期二的罷工。

國泰人事董事歐永棠在內部通告表示，國泰不認同罷工行動，罷工行為構成違反僱傭合約，期望員工近日如常上班，國泰會密切監察出勤紀錄，違反公司政策或規定可能會被終止合約。

擺工係人權 基本法權利黎

放上工會會員大會
然後就可以合法罷工

最忽視飛行安全嘅航空公司。

師奶磨袋入閘計劃正式啟動

上巴士都要磨袋幫人罷工！機場員工搭A線有員工價㗎

僱傭合約大定基本法大？

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

係咪想香港人幫全個航空業罷工？

Push

炒哂d人我睇你飛乜

cx而家愈跪愈過火
即係逼香港人同佢地攬炒

國泰人出下聲啦…… 仲唔孤注一擲
下個就炒你

罷工你吹得我帳咩

一齊罷啦好嘛？
真係甘心委曲求全響度？留得一世？

你炒曬班空姐機師
間公司都執柒得啦
咁撚大支野

國泰自己唔出聲無人幫到你

一定罷
炒左就勞工處見
陪返十年八年人工先講
精神壓力大做唔到野

國泰公然違反基本法損害香港法治

而家根本係黨治

擺啦
今日坐CX 返香港
空姐勁細心
管理層咁對你地 係唔deserve咁好既員工

請哂班強國飛雞你咪可以任入空域 lo 仆街公司

工會應該要行駛集體談判權